銀魂中大山殺鬼山崎退玩既卡巴迪,卡巴迪慘被入選強國杭州亞運會,好消息無電子競技

亞運會將於2022年9月10日至25日舉行，目前已經確定競賽大項增至37個，奧運項目28項，分別是：游泳、射箭、田徑、羽毛球、籃球、拳擊、皮划艇、單車、馬術、擊劍、足球、高爾夫球、體操、手球、曲棍球、柔道、現代五項、賽艇、7人制橄欖球、帆船、射擊、乒乓球、跆拳道、網球、鐵人三項、排球、舉重、摔跤
非奧項目9項，分別是武術、藤球、克柔術、柔術、板球、棋類、輪滑、卡巴迪、壁球。